\documentclass[12pt,a4paper]{article}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{graphicx}

\begin{document}
Exercice :
On considère le circuit logique ci-dessous :

\includegraphics[scale=0.5]{circuit_devoir.png}

\begin{itemize}
\item[1.] Quelle est le nom de la porte notée P ?
\item[2.] Recopier et compléter la table de vérité ci-dessous.

\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
\hline
A & B & C & S1 & S2 & S \\

... &... &... &... &... &...  \\

\end{tabular}
\item[3.] Ecrire la fonction logique associée à ce circuit.
\end{itemize}
\end{document}